【波台主題曲歌】改編自 長相廝守

撚狗撚過無數次 還有下次
漆黑裡緊張的碰撞 人地買盤 佢玩波膽wo
甩碌神情驚慌 無法tip中下場
開po時留貼士 買李斯對曼聯

難道我可以扭轉宿命 屠狗會一次
難道波膽終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰四比二
屠狗會千次萬次
沿路滿地連登仔 也沒有在意
即使被屌無數次 仍會願意

心聲

巴打 可能你誤會左 第4句其實我係留第3句的

唔明幫幫手執執

咁樣？

屌你cut咗我嗰句

吊 個撚個音都唔9啱 不過正評俾你個主題

邊間教會

？

你隻耳壞咗呀

推